那夜誰將酒喝掉

近排飲得多酒 有啲多愁善感
想開心事台r水吹下

巴打做咩呀

點食女

Me too 飲杯！
其實唔係好飲得，但飲嗰下好似會冇哂煩惱，到第朝就好無精神，發現自己亂drunk text

覺得彷佛做咩都力不從心，咩事都做唔好，咩人都討唔好咁咁

人類總是犯賤的

冇女冇對象又嫌孤獨
冇女有對象又愁唔知對面有冇feel
有女又嫌女煩

然後分手之後成個cycle再loop多次

飲杯！
我其實幾享受介乎於醉與未醉嗰片刻，平日積壓喺心底嘅內心說話，因為酒精嘅緣故可以暢所欲言咁講出嚟 就算講錯嘢啲人都會包容你，因為佢哋以為你已經醉咗，但其實你未醉晒

好攰

酒飲夠就唔會飲了

就當我未飲夠

鍾意酒落肚之後暖暖哋嘅感覺
會訓得好舒服

呢個真，每次飲完酒都會好攰

訓得好冧

然後第二日瞓到自然醒

盡興

人生得意須盡歡

最緊要識返屋企